多蒙特我屌你老母！

屌你老母平時攞拜狗做拆骨擋箭牌
近幾年買完列奧斯達候特細世三
宜家連教練都撬撚埋
祝你隊閪隊年年走主力，比萊比錫超前，永世比拜狗食住
我屌你老母牙死多狗

德甲球隊永遠都要被拜仁踩喺腳下

加柏上個月撚完拜狗
宜家多狗幫佢手拆骨
屌你老母偽君子

多狗仔不願回應
班英超多蒙特混種狗呢？

多狗=第二隊拜仁，食拜仁食剩啲德甲兵

拜狗我條氣順d，起碼佢隊仆街波贏到六冠，班球員去到又真係有進步，例如利雲、哥列斯卡、甘美治
屌你隊多狗買人隊波主力但又用柒班球員，達候特、白蘭特、舒候斯全部愈來愈柒，又N年無贏過德甲，出到歐聯連8強都幾季入過，淨係識攞拜狗做擋箭牌扮受害者，屌你老母啦死多狗

最撚仆街係多狗帶頭反對廢50+1，就係為左保住自己德甲第二嘅地位

多狗反多狗？

真fans

條友不嬲都反多架啦

唔知夏蘭特而家諗緊咩

都係當踏板 驚閪咩

屌你老母就咪撚柒啦你估剩係得多蒙特嗰班偏激球迷支持50+1
屌你老母拜仁有一班激進同埋其他球會嘅激進都係支持50+1㗎碌柒

多毛賊作為一間咁大球會，其他都以佢馬首是瞻啦。屌那星，多狗根本係德甲最大癌細胞

唔奇呀，多蒙特連名宿森馬都上供埋比拜仁做高層

又係你條柒頭

唔係呢一兩年既事黎啦
呢隊垃圾係咁上下

高層呢？球會投票呢？
路明尼加擺到明反對50+1
華斯基幫拜狗同50+1含撚含到雪雪雪聲
選擇性失明牙碌柒

最撚憎d偽君子球隊，球壇唐詩詠